正式宣布蘋果廣告公司廣告係全年最佳廣告

認同

抄登仔喺度解密

柒撚到

幾時賣AE110廣告

d撚樣真係食飽飯等屎痾

已經賣左好多
toyota冇比錢我

報勞工處啦

光明會內幕黎 有人想知再講